721禮賓府

721遊行終審法院後續, 網民熱議。有行山人士建議"持行山杖或柺杖助力", 行山到禮賓府觀光。因長期抗爭示威者或市民身心俱疲, 為保持身體健康, 行山係最好嘅活動。山頂環境清優, 舒適, 適合各種運動。
有網民話山頂有野狗出沒, 怕被野狗包圍, 但人多好辦事, 野狗都會被反包圍,野狗都怕連累狗乸。唔會作出異常舉動。

7 / 21 維園見！

五大訴求，缺一不可！

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定性
3. 釋放所有義士
4. 追究警隊濫權
5. 立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆